“讓你的公司再次偉大”：特朗普佛像淘寶爆紅

據商業內幕網報導，如果你想要一尊美國前總統特朗普的陶瓷佛像，現在你的機會來了！中國網購平台淘寶網正好為你提供了一件商品。這件商品由一家位於福建省廈門市的家具製造商在網站上發布的，口號是“讓你的公司再次偉大！”

在這尊陶雕作品中的特朗普表情安詳，兩手放在腿上，其姿勢還與中國寺廟中經常出現的傳統佛像有很多相似之處。這份清單的描述中稱，“這尊雕像是對比誰都了解佛教的特朗普的雕刻”。這是中國網購平台淘寶最新推出的與特朗普有關的商品清單。該平台另一個最暢銷的商品是“特朗普馬桶刷”，花2美元（約合13元人民幣）就能買三包。

該雕像有兩種尺寸：5英尺高的版本售價153美元（約合995.4元人民幣），14英尺高的雕像售價613美元（約合3988元人民幣）。

該公司另外一樣產品

‘讓你的馬桶再次偉大’

特朗普馬桶刷

民主國家可以笑9總統，獨裁國家就要拉去打把

獨裁國家都可以笑鳩美國總統

兩樣都係淘寶有賣
唔等於係同一間公司出喎

我睇錯

原來係同一平台唔係同一公司